（統計）有幾多人用左xs/xs max之後會頭痛眼花？

用緊6仔 想上xs max 但係好似好多人用左oled之後好易唔舒服
到底係咪真係好唔慣？

會
唔會

用耐左搞到睇野愈後愈濛

仆街原來真

自己落去士多撚返幾個字囉

舊個部6s plus唔會, 新機xs夜晚熄燈上床禁電話先會